В данной директории размещены некоторые части фреймворка Foundation,
которые мы расширили своим собственным кодом. Получается, что мы практически
работаем с компонентами фреймворка, как с ООП-классами, наследуясь от них и
расширяя их возможности.